聽日返工大家著咩衫？

近日不斷落雨，除左黑衫其他衫都未乾
朝早無時間整頭戴返頂黑帽算
有幾聲咳記住加返個口罩唔好傳染比人
返工前去金鐘食個早餐先
打完波d衫又唔記得羅出黎整到個袋爆晒

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

金鐘返
全黑